連登仔聰明少少好唔好

由星期二比班曱甴打完之後就護城到而家
先唔好講係咪開緊嘉年華，而家護城將學生同曱甴角色互相調轉咗。
曱甴而家向住唔同大學玩緊流水式進攻，根本大家都估唔到曱甴聽日會搞邊間，但係大家就係學校玩陣地戰，由主動變成被動好易出事。
遍地開花之所以咁重要就係因為打散哂警力，先令到我地無咁容易比人大圍捕。而家大部分集中哂係幾間大學，結果出面就越嚟越少人開花，市區開唔到花仲搞咩被罷工？再講而家吐露港封哂咁濟，係咪仲有需要死守一條無車無火車係下面經過嘅天橋呢？

岩呀

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

自推

正解

又推

再推

推土機1

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

推土機2

根本冇需要長守

將軍澳荃灣上水日日開到七彩你又唔講？

唔好忘記be water
唔好返去雨傘時代

仲有屯門天水圍元朗